其實arho sunny幾時可以收皮

第一次見人著supreme著到咁撚柒
係咪以為貴就等於型？
諗極都唔明點解佢啲咁低質嘅片都上到熱門
香港youtube毒瘤

stop making stup.......

呢條廢人以前做D 倒模歌出蒞以為自己好撚勁
成日果期紅乜就作首廢歌抽水
係佢之前條女淫先會睇佢d MV
出哂名拎黎打飛機先會睇

佢依家條女

唔知佢而家條女係咩樣
不過佢之前著下西裝仲襯過佢而家
成條老童咁

無計 依家啲小學生堅中意睇佢啲片 佢啲產品啲小學生排隊買

無計 個市場係咁 唔通叫廢老去買佢啲野咩

因為香港好多人都鍾意呢啲垃圾
我都唔明有乜好睇

佢咁嘅樣著咩都一樣啦

咁都有二十幾萬個subscribers
件衫完全冇設計可言 仲好意思賣230

唔知係咪俾人吹捧到真係以為自己係潮流教主

好多條片都話自己用咗幾錢幾錢買supreme 但其實著上身咪又係柒過人地靚仔著uniqlo

ppush

佢禿頭㗎
以前ifc蘋果返工

唔怪之得條條片都要戴帽

唔使發夢見到 佢之前成日漂頭漂到甩頭髮

買的人是咪傻Q咗

成個道友咁

整咁多嘢 有冇諗過執執自己個樣

冇腦小學雞

agger
同埋好想叫佢削骨

成個香港youtube都係柒
全部都係淘寶 打機 開箱 商業片
最慘佢地啲開箱商業片全部都拍到好柒 你話拍得好睇我無乜所謂
而我最憎既係不斷吹捧大陸野個班垃圾
人地大陸狗就係見大陸食野唔安全先落黎香港食
佢班柒頭就調番轉上番去大陸食買大陸著大陸既
同埋接廣告好撚柒 次次開youtube頭個5秒次次都一定見到班垃圾介紹太hardsell了
Vlog 資訊性既 反映社會 既片真係近乎無

好撚核突